政府又強烈譴責暴力行為,但係上環同元朗擺埋一齊啊!!!

勁嬲!!!呢野有冇得搞!!!

政府強烈譴責暴力行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（七月二十一日）晚上在上環及元朗發生的暴力行為，特區政府作以下回應：

繼之前衝擊中聯辦大樓後，再有激進示威者無視警方多次警告，在上環一帶向警方發動連番暴力襲擊，包括投擲汽油彈、縱火、擲磚，亦堵塞主要幹道，行為令人髮指。

與此同時，在元朗有人聚眾在港鐵車站月台及車廂內襲擊乘客，引發衝突，導致有人受傷。

香港作為法治社會完全不能容忍任何暴力行為，特區政府予以強烈譴責，並會嚴正追究。

完
2019年7月22日（星期一）
香港時間0時16分

一見到佢地開波已經預感會咁講
啲廢老盲撚唔撚識分
聽日就會入示威者數
根本就係警黑政苦一齊做鳩我地

好似冇人睇到 聽日TVB又跟住讀

係啲撚屌心入面
搞事=示威者
就算大字報講明都唔會細分
更何況依家佢又亂出聲明

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳